{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 바른골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、二重予約の場合は全額払い戻しができます。 バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、入室前に予約してください。 バーベキューのご利用は当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。 子供がいる場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを提供してインターネットを楽しむことができます。 プールは夏期のオンシーズンのみ営業しており、利用時間は入室時から18:00までです。 駐車はペンション内で可能で、周辺には様々な観光地があります。 ネリ渓谷は車で10分の距離に位置しています。 駐車可能なスペースがあり、周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、二重予約の場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から22:00までです。入室前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "子供がいる場合は何か注意事項はありますか？",
            "answer": "子供がいる場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを提供してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期のオンシーズンのみ営業しており、利用時間は入室時から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能で、周辺には様々な観光地があります。ネリ渓谷は車で10分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 693
    }
}